Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存
同埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點
過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

換件式果啲無所謂

如果係合體/分離式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.經過咁多中獎問題之後
Native 定係 Skytube 可以做大佬

7.可脫協會嘅會歌呢？

繼續丁 魔神

上回提要:

咁快開定

夠鐘開啦

繼續

招募收藏品展示圖 一齊分享推坑

好快推爆

精品開咩訂都好

下面都有明眼人

以後呢間嘢就叫：警品

我1002喎

最近有bug

1002

又幾撚似

唔夠長

lm

佢不嬲爭住開 唔洗介意

有冇巴打入咗呢隻

好掙扎瓶兒搵唔搵異色好

我第41頁就會開定新post

搵

順便買埋佢啲書

大鑊，有無巴打有入alpahamx隻內衣狂三
我買咗返黎好耐都無開，頭先一開，個嘴無咗d色我係咪中sad定不嬲都係咁

應該不嬲係咁
睇其他人開箱個個都有呢個問題

第41頁就1001啦

okok唔該晒，因為我唔係咁清楚
如果要換件，我真係唔知點算，完全冇呢方面經驗又唔識點做

39先啱

個嘴ok啦 最緊要樣靚身材正

北半球

大家都知我係新手，影相又麻麻咁，將就下

2019年の前半フィギュアランキング〜！

好有融入家中嘅感覺

鏡面底座先係重點

Alphamax/ Skytube

個地台好正
BINDING果d成日冇地台

知唔知鏡面地台有冇得訂造？

無啦啦又買左隻膠

難啲
因為要打枝椿入去
先可以撐住隻膠俾佢企

俾圖黎睇睇

而家先見遊日巴放自己個名上副標題

大路野黎 無咩好睇

日森星期六晚買左隻膠，星期一早上出貨晚上已到香港，set左7仔拎貨，今朝9點顯示
買家要求特殊發送安排，因此可能會延遲發送。
HONG KONG, XX HK
到依家冇消息，通常等幾耐？

差少少寫咗 遊日買咸膠

圖定老母

出左去食飯 今晚影
普通到無得再普通既亞絲娜

唔洗番香港做社蓄了
班機cancel左
即刻訂下個禮拜機，可以玩多幾日

大獲啦，洗曬啲錢又退埋房

用魔法卡囉

我絕對唔會同你講我好葡萄

你都係想咁啫

你貼圖啦

負評不解釋

你丁返瓶兒本尊好過啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

真

想入埋呢本圖書

玩多幾日無所謂，幾爽添
只係真心好撚窮
買得太多野
要挨咁多日就要每日食杯麵了

btw. 本來行緊去MANDARAKE買隻figure點知中途收到email話cancel, 即刻唔買了

咁容易就可以阻你買膠

官方隻八重櫻賣400蚊是否有伏
香港開$1300

官方隻八重櫻賣400蚊是否有伏
900先啱

賣758 支幣

正常價

但我唔上支貓買嘢
所以好難答你

果隻計返比例,價錢係正常

黑皮

諗住召喚你
你就出現

GK係咪即係白模自家塗裝?
睇落fgo都唔錯
但係怕官圖無限好

係 上色呢啲我都唔敢試

負皮代表
你應該將啲錢花去冬月茉莉果度呀

呢隻好似幾貴
但係公廁

冬月.... 搵唔撚到呀
行左2日得藍精有仲要1399 痴撚線

Gk即係要你自己砌自己上色
如果唔識既話可以搵代工
不過一般都唔平

同埋遊巴你叫我等白色既

係呀巴打

百式

咁你投稿啦 貼一張收藏圖出黎
放post頭

駁唔到

Ver 2係要入純白

Ver1 要黑

Ver 3 要黑

以後仲大把你買

V1黑邊到有？已訂v2白

有圖！！！！黑警舉真槍！！荷槍實彈！！！！

Ver1 紅淫撚到

紅蓮不可追 唔值炒價

我上Mandarake買

香港難啲搵

機場搞到咁文宣真係唔知點兜

兜咩 無做錯
對面搵鬼打警察關我地咩事？

我反而覺得
機場呢單嘢 反映咗外國除咗出口術講加油
跟本唔會幫你做啲咩
你博佢地同情都無用

始終都係要全民皆兵先得
對無恥暴政 和理非已經無用

無錯

Ver1順其自然 唔預會買到算
Ver2白 ver3黑都夠玩

就嚟唔敢睇熱門post 分化到就嚟開始有影響

三毛加啲鬼
不停打亂緊手足

最緊要叫返班手足先穩定軍心
然後忘記過去 專心一致之後嘅路

我貼圖果陣你好似未加入

有冇可能買到假野？

amazon應該冇咩假但係要食炒價

貴個幾舊水對我冇所謂，最多有再販時dum春，但炒得過份我就唔買

Later d造工好撚癲
我初戀比佢整到咁靚

26800我覺得不行

個價痴撚線

下面有啲¥18999喎
唔夾下價？

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

二手with口水精液，不了
我最多出現時點搵左冇先買日森，米青不考慮

總結今晚
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

今日警察記者會，教左我地一句話！

日亞二手無圖唔好博
隨時中伏

但個價唔值 筆錢可以用得更好
26800 1/4都買到 真心靜待合理價
上mfc mandarake 慢慢搵 唔好急

成個連登比3毛控制住

唔割 割包皮都唔割

內地網民: 香港人怎麼不想想, 內地人把你們的紫荊花旗掉海裡, 還能不能保持理性?

你貼圖我就信你
唔貼圖就天天問候

不完美 但可接受

我不能接受

成日J擊我

你做得咸膠特首 就要回應市民訴求

26800都硬食不如我放畀你啦...

我求你咁做添呀

我就唔覺細比例有伏 FREEing算係咁
班鳩同朱奶都無事 而且算做得好仔細

除咗對眼大咗少少之外都無咩問題
角色一中就買得

洋紫荊旗
五星花旗

係掉落海就快啦

回應返標題，我上年見日圓低到69唱左身家2/3做日圓
然後今年有D事辭左職做廢青
我而家9成身家都係日圓，港元變港完冇有怕

加油呀菊巴

唔返工即係得閒推post啦

返PT囉今個月搞到想捐錢比星火同612都唔得

支持呀喂 雖然我仲諗緊入唔入呢隻同雪泉

我建議你呢個價唔好追，上次駿河追左隻，買到返黎成陣臭膠味，好彩唔齊件比我退

灰模竟然靚過插畫

發售好耐既全新品等於密封得好耐，一大陣膠味加起油似乎唔出奇，似乎只能期待佢再販

我覺得一分錢 一分貨
細比例就要接受返相應嘅細節
但為咗角色而買款類似景品嘅質素真係不了

景品係唔係1xx
呢兩隻2xx

你依隻算係對得起個價位，但只係剛好避到雷啫
你睇下隔離隻雪泉，比人插上天花板

無拆過擺得耐係會大有機溶劑味啲，不過依近5年嚟講，咁多開盒出油嘅個案之中，其實大多數果啲油只係吸塑盒啲離模劑嚟
真係出油嘅情況係近聞會好大陣臭膠味，而且會黏手

泳裝 好普通 姐
洗鬼走去買細比例咩

我都係咁諗

細細隻 慳位又平

佢質素好過景品

我無斑鳩呀

眼鏡廠EXQ 做仲可能更好

今次會唔會係屌隻新貓同ミルク

誘騙小食檔的貓咪回家%%%

你唔好掂小動物呀

隻古手川我都想後追,唔知有冇現貨

呢啲係叫做男人嘅浪漫
連續兩個Opening 都係泳裝燒錢動畫 點忍

Amakuni係要係香港搵現有啲難

隻驚所有經費燒晒係op，其他鳩整就交貨

都仲好玩過真三八

製作人都走撚左仲交咩貨

白咲天音 後追難唔難搵？

最衰索尼

離開 Marvelous 的主因

據高木表示，「之所以會選擇離開，最主要的原因，還是從去年左右就開始成為話題的遊戲內性感表現規範……由於在規範下，很多內容都被 NG 擋下，對遊戲開發製作造成很大影響。雖然自己也歡迎對特定類型或範圍的自我規範與限制，並希望能在規範內發揮出最大的創意，但現在的狀況卻變成這樣做出來的作品，還能稱為《閃亂神樂》？還是玩家們想要玩的東西？自己對此抱持很大的疑問。」

佢想反聖光

貓控應該又係唔識 閃亂神樂 生死格鬥
呢啲紳士神作

佢咩都唔識
除左 貓同蘿

咁佢起碼要識 Marie Ross 佢果type

馬麗鏍絲 18歲
貓巴：too old

我唔識
咩黎

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

連登互屌同割蓆仲勁過fb班淺黃

唔易搵 鬼月都多fans
上mfc睇吓有無良心價

奶巴回歸

終於focus落個pat度
Sonico

1/12都係覺得伏

Ins 見到過有現

算好好 lin同指甲都上晒色
係幾唔錯 個樣分分鐘好過啲1/7

總之影咗靚相益巴打 先係重點
伏最多咪伏我自己

閃亂有睇過啲人cosplay同啲書封面
實際內容未睇過

未玩過

好似有見過啲3d H cg
對細細地但係夠翹的波配個樣都幾好J

不過買得幾件1/12
不過慳返買個可脫1/7仲好啦

嘉祥的母親都好似幾好J

你sell返我玩可脫

難得我推健全向作品

陷嘉祥

milk

你J師匠算啦

焗閪褲+長襪

你明知我鐘意蘿架

明眼人都知你犯法啦

よむさん描く足舐めポーズのタイツ美少女を立体化！ネイティブ新作エロフィギュア「村崎ふみな」監修中原型が展示！

ロ水さんイラストを立体化！BINDing新作エロフィギュア「アナカノ -Second season- 高社静」監修中原型が展示！

1/4

朱奶

不要再說了
Griffon已死

個樣崩咗

希望你鍾意啲相啦

件泳衣唔係普通嘢

哪有崩

跟咗動畫果啲作畫風格 線條簡化晒
有啲懶 好似咁

唔崩應該係咁

古手川見到amazon有,貴幾千yen

我講給力崩 隻朱乃

又屈鳩市民

無心情聽 驚聽完心情仲差

乜你地識狗話咁叻既

屌 唔撚洗問

開圖作文咁作 「市民係好恐怖好邪惡嘅」

唔識聽狗話 但明眼人都知黑狗靠屈

遊巴唔止高達gif
仲有咁多朱奶gif

啪啪啪

斑鳩得賽車個隻買得落手

無錯
命有中破 果隻幾靚 可惜當時我暫時離開咗hobby

仲有

給力崩依隻無崩喎，你搵吓啲開箱睇吓

呢隻算係崩廠其中一隻佳作

但樣仲可以好啲

仲要有得脫+一啲都唔軟嘅軟胸喎

我貼咗好多圖
其他手足係時候貼圖

留名睇人貼真J圖

樓上架車開得好快

在此作出嚴正呼籲
16/8全民提款，轉揸figure救港

咁你就繼續玩膠啦

痴線咁都有

有無介紹，呢兩個月無咩睇啱

唔知你要咩屬性喎

之前介紹咗 Orchidseed 1/4.5 Sonico 賣大包
美紗姐兔娘 限定色
Frog浴衣妹
艷姿 五
冬月茉莉 Ver2 純白
Sonico 天平座

十月魔女截咗未

鋪訂 間間唔同 要問下
Amiami 就上網check

Amiami可以訂native?

Sor
慣左咁答
應該無

師兄幾時先正選，fantasy擺咗你同你個fd拿卡
就嚟血本無歸

下場主場應該正選

啲頭髮好似出前一丁

未

真係會戴手套撚figure
我怕麻煩

隻腳好正

呢道有冇巴打會戴左手套先撚figure

兔仔農場今年最佳，如果有玩閃亂都訂

me

我

應該會

呢個真
不過已經決定留位置俾魔太郎個兩款

有汗多, 唔想舊膠痴到我D人油

帶開邊種

手汗*

診所個種啦

曾經有段時間用微力達
之後懶 開膠前洗手就算

但出前一丁真係一大敗筆

紳士

我都係 好乾淨

想做出個圖種透明感但係唔成功

等緊新八寶飯

啲肉汁 , 仲要咁大份量

太大

無親密接觸 點叫老婆

等我㩒曬d午餐肉出黎換膠屌先

敗北就係D透明頭髮

個樣不完美，但可接受，要改善。

反差萌

童顏巨乳 好耐都未出現
終於有一個啱心水

你地又話伏
又照買

今次對香港經濟嘅打擊

相等於幾多罐午餐肉

一個二個都係傲嬌勇者

雪泉我都唔敢衝
因為佢選擇好多

以前訂咗,拎又蝕百幾,唔拎又蝕一百,唯有啃咗佢

放俾鬼佬

後追 899全新
暫時買過最平嘅咸膠

佢黎自豐臣家

Where?

你睇家紋就知啦

你指邊度買?

我掛住幫佢除衫都冇留意佢D紋

Yes

新post留名
順便post下開箱

開箱又唔開咸膠 好撚自私喎

信和二樓行到最尾打直嗰行有個短頭髮呀姨嗰間

黑獸女王有巴打post過了

太閣賜下嘅禮物

maple

你開箱果隻 我都有入手
但未開

佢地好似最重要個位無post

巴打都係P?

擇過好日再開箱

u mean this?

唔通你係啲會bkk的人

終於有巴打做正經事

除咗兩座雪山
佢個無底深潭都好正

唔該巴打

淋病你幾時貼圖

我娜真香

咸膠 咸膠同咸膠

其實我開始入左呢到睇左兩個post左右基本上9成以上都係咸膠

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

公廁不了

明明就有亞絲娜
你地選擇性留意咸膠

佢講得岩買舊gal game fig
竟然一d色情既成分都無
失敗!

幕後黑手咪就係咸膠推手遊日囉
個post 二十幾之前都好正常係正常向多
但遊巴加入後就偏左去咸膠同Gundam

好想買依隻膠
但洗得太突要節制下又要無位拎番黎

可以Hand carry上機

我好似post16加入嗰陣就見到遊巴狂推
瞬間成為檯柱

仲未返？

班機取消，滯留多幾日啊

已經兩袋handcarry啦

今日已經好多健全膠
你樓上已經有

有美感 無性感

對抗暴政 係一場硬仗
我希望大家都變得硬淨啲
所以我係用心良苦

要買 真之仲間

你仲有前同後
兩個背囊輕鬆

上機跟身最多一件

好似兩件喎 上機行李箱 再加個背囊

印象跟身都唔係check得好嚴
入到免稅店都買到一袋二袋

咪屈

隻野好細隻， 造功幾好但個比例好撚怪。
早排先放左450

離左境你買幾多袋都無人阻到你
基本上一袋+一背囊，其他再睇地勤

1/8 啊嗎
450 可惜可惜

開左隻女王
完全唔記得影相

但係你都可以放咗你啲亞斯娜
換成Skytube

圖呢

想訂 但總係覺得佢眼神怪怪地
無戰鬥服同埋兔娘咁靚
你地點睇

亞絲娜同加藤惠唔會棄

亞斯蘭要換成愛麗絲

估唔到個頭有磁石
唔怪得拎上手咁重仲以為比例唔同

未有膠 有就買埋

咸惠 吹石花
咸娜 春梅

後宮盡在Skytube

一早訂左
Erika好似總共出左三隻
三隻都有/訂

今次個樣好似有啲顏藝

巴打到貨影幾張相俾我睇睇J下得唔得
隔離魂展又要大出血3-4k

黎緊冬月ver3 吹石花
呀

惠仲等緊賽車膠,比型月打曬尖

如果佢肯出就真係一定要買

等佢嘅抱き枕version

廢事煩，本身都有收幾隻s-style系列，淨係要個頭嚟玩都OK，係個身啲陰影出晒事

愛麗絲咁多隻無一隻整得靚

成個系列都係由頭崩到落尾，收唔落

學園水手服加長靴有啲怪

百貨應百客

你話雪泉？

因為唔係Skytube做
所以樣一定無咁靚

Who
邊個黎架

係，隻雪泉個身啲陰影重手過啲gundam原稿圖，然後仲要用慘白色嚟做高光

改做黑絲得唔得
黑絲惠

雪泉個設定上白過雪
所以易崩都係無計過喎

黑絲由分身 吹石花 負責

陰影過重顯得隻白色太冷

変態

劍

出果時正價入，記得果時只係要9字尾(唔似依家吓吓千幾先找到數

鬼佬最愛

八寶燒味飯 係真正男人嘅浪漫
你地明唔明

八寶飯

當年睇到我眼都突埋

希望佢可以重製動畫
然後由FREEing 派彩蛋

依隻中晒你要嘅金髮碧眼+童顏巨乳喎

我要人類 唔要Android

你地宜家明點解我要衝Pink cat 隻八寶飯啦

貓巴應該又唔識呢套

我要

金蓮
未來光

全部都金髮碧眼巨乳

繼續買Tony神畫集

魔神 深神 幾時出畫集

2B 先係No.1 Android!

Y not both

Maybe another alice

(圖來自網絡，我果隻係倉底無相)

邊個畫師

新膠入手

神社妹

友少都叫舊？

舊啦 星奈仲玩緊PSP

說好不提瓶兒

買咗c96本書 等緊

唔舊
只係我老左

2011年開始播 都唔算舊咩

YouTube 有一日推介左條片 我又禁左落去望

咁岩見到開訂就訂左了 本身無點特別留意

你講開嘅gundam seed 04年添

人獸

不要再說了

Shit 就唔好提啦

影比你睇

Tony大神 係咪好撚神 眾神之神

之前巴打介紹過
That Pool Diorama

1/12 唔夠大 但係功能好吸引

擺係figure po廢左一半武功

我主攻 1/6 覺得可惜
因為內容真係唔錯

圖三封面條女幾正

星奈隻蝴蝶

星奈隻蝴蝶俾咗未來光啦

TEMPO巴

Hisasi 畫集 掂唔掂？

反送中： 廣東話以後被禁

怕乜

我為咗插畫買咗幾本online驚不是女生

C96果本？
上網有得睇啦
幾好丁，後面紫式部

有睇過佢嘅食㦸好咸

我講緊畫集 H Girl 你有無咩評價
我想買 買先係支持創作

但係佢啲畫好似唔係全部都咁精緻

因為Tony 深崎 每幅圖都執到封面級

Hisasi 好似唔係全部咁精細
佢啲插畫有種漫畫內頁feel

所以想問你 佢啲畫得唔得？

睇廣東話啦

Toykan幾好架

星奈一直都係我心目中最正既金髮巨乳

我15年先開始入acg

呢幾日o camp
係組女隔離睇呢個post仲刺激
差啲比人發現我有玩開fig

咁玩返健全嘢囉

你果邊有咩Figma推介呀

2015有 Bikini Warriors

其實隻豬係點樣整架
同埋點樣可以放大幅圖

火箭男造工始終都係唔及本社Native
太多details嘅膠好易出事
隻莉莉安娜 細節位好撚多瑕疵

傾計有圖有計傾

俾右上吸引眼球

就黎過保先開
扭兩扭check qc 收返盒

頭先睇左幾分鐘真情
見到安仔間房有隻愛野美奈子膠

可以試下

維基百科所有立場新聞直播cap圖已被全部刪除

有冇巴打入齊
魔法少女バニー 1/4???

想後追前面兩隻係咪好難?

天下無難事
Member

矢吹神

大暮維人、石惠、tony、鬼月、八寶備仁都係我心目中既畫女神人

7/5/2013 15:54

SaberBB
Member

你地道行太低

7/5/2013 17:12

佢依本我買左睇左兩眼收埋左
Hisasi啲畫我覺得幾正啊
你睇下啲preview囉

幅掛畫我買虎穴版

想問下右邊嗰隻香港有冇

但畫黎畫去d樣都係一樣...換過頭髮又一隻咁

白龍 塔矢亮 伊薩古

我睇到淘寶有間有

3700人仔美沙

三個都出自唔同人手筆喎

CLS

你話Tony? 仲有邊個搞複製人？

但Tony啲畫好靚喎 我真係唔介意

神作第十九集

想開始追

金瓶梅各有特色

呢句好似我講開個喎

個價癲撚左

放棄
呢個錢買到2-3隻新

一追又要成條line追晒

唔追有損失

同一個名
待遇不同

光明系列D角好正

你地仲頂唔頂得順

Tony只推茉莉同金蓮
我主推魔神同葵渚

你忘記咗深神

茉莉係tony咩

深神

膠左
打漏左
Tony 深崎 只推 茉莉金蓮
魔神就隻隻中
葵渚只要係黑皮巨乳就推（首推莉莉安娜）

宅巴：咩都中先對得住我訂單王稱號

Tony神 深神

唔可以得魔太郎封神

必中 努力 熱血 再動

我嗰邊部ATM 已經冇錢
strong hold 左幾皮買膠

買咗仲未開盒

深神隻隻都咁正想全部買晒

呢個時候買左唔開係值得體諒

Tifa

荷包乾硬化
仲要留錢買電腦同比之前訂的尾數

我頭先睇縮圖 見到隻手紅色嗰一條帶
以為係血 玩埋斷手呢一味嘢

唔貼ban圖

『薪火Post』BNO續期資訊(51) 英國國會之抵壘政策

呢個畫師番付消失咗好耐

反而鍾意全部衫都普

若隱若現先夠吊我癮

呢隻件衫質感太膠

日版tifa好唔慣

好難透視而唔膠

仲有佢分身 黃白龍

Tony 強行將Tifa誘拐到SEGA

有無相睇下

有續 去到2025

黑長直 好普通咋wo

格鬥家
黑長直 巨乳 白臉
必殺技腿功

唔似啦

連招一樣 頭髮都一樣綁法

係咪P1 P2異色

係

Akari 攝鏡成功

啲相真係無咩興奮嘅感覺

你今日食左藥未

你地靜晒

呢套動畫係正
不過小說結局差到啲人要燒書
利申無睇小說

賈圖柒左咁多

PG「ユニコーンガンダム＋アームドアーマーDE（チャイナーレッドバージョン」商品情報公開、中国限定販売

好撚柒，成個麥當勞叔叔咁撚樣

塊面瘦咗咁多

道友feel

我支持香港警察
你可以NT-D了

紅色有角都可以咁柒
馬沙都唔敢直視

明明黑色嘅班時係最靚仔

幸村係Final Boss

我睇得還好，最後應該走星奈線

個人一路都覺得三隻獨角獸係2號機最型

天安門 我回來了！

天安門的惡夢

好撚型

係咪同亞絲娜同系列

你地今日咁靜

［長期置頂］818維園2點見 不見不散

點解呢條片可以捉緊民心，但咁少人睇？

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

咁既質素都值成千四蚊

Phat一向貴同樣靚

特典掛畫都半隻膠

呢個唔係角川咩

角川都唔係自己生產

望左 Phat 代工 無野了

迷巴咩事最近係咪睇太多記者會呀

睇黎亞絲娜地位不保喇

我記得 我見過佢旁邊係放角川塊姐

藍骨Banshee

唔差在變埋咸膠啦

哇

分享多啲啦

你放心
我推得你入坑
自然會推埋Alice

咸過咸膠

岩岩先知迷巴改咗名

話時話Binding有灰模後通常幾時開訂
好驚個兩款魔神好快開

我要亞絲娜就夠

難講 因為位階較高嘅畫師有特權打尖

女王好正
1/4個魄力係唔同啲

我會糾正你

亞絲娜—> 星咲結愛

雖然幾似 但係亞絲娜靚好多

第n屆 影盒影吸塑 都唔益巴打 攝影大賽

pose有d柒

M腳好正喎

有種想淫但係生手嘅青澀感。

邊度搵返嚟？

應該一早訂左 近排先攞

佢點會生手

入過Alphamax /Skytube間廠點會唔係熟手

係時候搞post頭修正草案

係訂貨嚟,依隻野啲現貨搶得仲快過黑獸隻女王

副計係幾吸引,但係衣著設計有啲怪

pose緊係柒啦
最少要支炮插埋入個閪到先收貨

見到魚雷妹1250
價算唔算ok

痴線魚雷妹後又一力作

長槍塞後面, 手槍塞前面
咁都唔出仲叫咸膠廠, 我呸

算 孤仔開訂個價都係咁上下

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視符邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴。

3.有咩主要廠整Figure，介紹吓?
御三家- 即係業界行頭

1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎嘅?
因為官方圖既作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI 秋葉原）做展示
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

細執咗post 頭內容、錯字
加咗GK, 收起咗廠list,自己打開黎睇詳細
店舖list 引用咗另外一個post

巴打買咁多衫俾佢地

件衫係邊到買？

五巴好多Daiki

TB

關鍵字係咩？

1/6 兵人 衣服

係全裸先有得咁玩

Daiki啲body 啱晒

出貨日到街邊見到現貨大概過幾多日?
我好少無訂到要追現貨

而且真衫個質感真係好太多

新書想訂

你都鐘意蘿莉吖?

日森目到某d賣方擺明係大陸地方，係唔係一定伏？

伏

中過伏

出貨前先扣

唔該哂

邊間廠出？
GSC Alter 呢啲通常即日

喂乜料啊隻狂三
邊個痴線廠出㗎

小町老師

想玩多次pretty cation

呢隻pass，冇乜美感

其實可唔可以唔洗再洗gif,我係黎睇膠唔係黎睇你洗gif

只要有人推post 就得

你幫手推post

好正喎 m字腿有咩可能唔買

淨係玩腳都玩成晚啦

整得咁靚，又係可脫
都冇人理

仲未撤走張相

你買硬啦

上次沙灘波都好大好靚

只會加入更多

百式巴貼埋 Figma

同埋貼埋你啲百式出黎啦

無收開Figma
我啲Gunpla同成品模型係晒倉底到,一日未有新柜,佢地應該都未出得土

影吓相 想睇吓你個格納庫

有d盒真係冇意義地大
但又唔會扔

靚果啲摺起佢嚟做收藏

盒唔敢掉 怕下次搬屋唔知點入好啲膠

你啲機好貴
睇到想玩機戰

可惜近年機戰真係零進步

為咗供養OG,就算再垃圾都係焗住要買

全keep

實物好屈

對波細少少就perfect池

咩事,TOYKAN二連發
一次過放兩個大神出黎

茉莉黎講 好難做細啲

《萊莎的鍊金工房》製作人與繪師分享角色設計秘辛

咁都叫大

百式巴會唔會玩黎緊就出果隻手遊DD？

個畫師個樣幾型
好想快啲玩

未玩過系列
見佢好多隻唔知邊隻玩起

就咁玩呢集先得唔得？

我都係未玩過前作
不過今次好似無咩關聯
我見PV個玩法唔錯
加上人設關係好想玩

得，當係新系列第一隻game黎
因為採集，戰鬥之類都用新玩法

個畫師啲性格好負氣藝術家脾氣
個監製要好似tum女朋友咁

睇佢地點樣起草然後改設計真係幾得意

直接呢集開始玩就得 今次用新世界觀

之前嘅作都習慣幾集用一個世界觀
前作主角都會出現
同埋戲份唔少 如果有玩開就投入感大啲
所以多數連住玩落去

我都參戰 希望唔會好似淺井咁俾人搾乾

aniplex

中華郵政

我冇入過Aniplex嘅膠
但我見好似都係差唔多即日

咁今集有冇同咩前作有關
定係剩係人物出現

今集全新 可以直接玩

Thx
不過都應該有彩蛋少少關聯

9月有肥腿鍊金制師 gow5 mhw:ib
冇撚晒時間

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Mhw 就一齊玩啦

大劍

應該唔會,本身已經有肝兩隻手遊
加上B記嘅手&網遊經營能力,諗起都已經玩唔落手

估唔到依度有人認到種花郵政個LOGO喎

手遊係膠嘅天敵 搶錢不了

佢滲透台灣政商界
點會唔知

我上次就見識過點樣一大堆花種落個包裹到好誇張

趕唔切畫OP動畫.....得返模組

個個去行街
好少人回
唔洗推

遊巴
做乜係boruto post入面放依個post條link

I know that feel bro
啱啱FGO新池先大爆死

濕撚過單車肥仔

好事黎

討論火影fig/本

UC繼續出よむ

大家早啲番屋企傾膠啦

火影都未有隻真係正既

等緊小南上色 睇下點

火影都大把好靚

係女角唔夠靚啫

火影

火影世界第一

得呢款想買

我有3隻火影膠
絆relations內輪兩兄弟同GEM嗰隻單手出劍嘅劇場版佐助

反而帶土一直都唔出膠
明明係好重要嘅角色

好少買男人

我拎咗美紗姐
百感交集

見佢係咁推又冇人應

大家今日咁辛苦行街
應該貼幾張相慰勞我地先係

Surfers’ Paradise As Manufacturer

我開始驚

狂三係帶我入acg同裏acg界的角色
如果唔係我應該去咗追星

e間咪預佢個價會貴
仲要睇有咩特典

Surfer 代工真係好危險

唔係好識，呢間有乜威水史

景品？

1/4係咪唔會有現

Anime NPC mark 錯價 佢叫我補訂/退

終於返完幾日會展等出糧又有啲錢買膠

呢隻好貴
我要番pt

難啲

果條粉腸NPC 差唔多 33000唔連運費
真係水魚價

1/4 唔多人訂 想接單都難

點解唔上online shop訂

今個月已買金蓮春梅，想問邊到仲有瓶兒賣？咩ver都冇所謂，或者有冇巴打有多未開箱可以割愛？

現時點有
不過貴

NPC mark down咗 平過官網
佢由代理拎貨嘅
當時諗 平過日行少少都唔奇

原來佢mark錯

其實跟商品說明條例 ，佢應該照賣原定價錢
佢mark 錯係佢問題，contract 係要履行
不過網店仲要海外訂單，你香港啲法例好難管到

原色開1580
異色2680

我動漫展好似1150入

振光如果有貨既過個貨大概會係1250咁上下

咁要退訂啦

日亞仲有無機？

睇下豐X就知 mark錯價
俾埋訂金都可以取消訂單

政治問題已經燒到大陸膠界
Hpoi 日版 赤坂 好像因為是經深圳海關
一律被拆得切切底底進行安檢 形成一大堆戰塤
現在Hpoi app上哀嚎遍野

花晒?寫email換過咪得

經hpoi 訂嘅全部出事
外盒嚴重損傷已經是基本
花 蹭漆 缺件 樣樣有有

I mean如果有花有當 唔係可以要求換過咩(因為一收到貨就爛晒)

爛*

入口都要check?
仲以為大陸寄去香港先要

應該hpoi 要搵代理售後
睇落真係安檢全拆 咁hpoi 都冇一盒靚嘅換比人
但售後寄過去深圳隨時又比安檢拆過

在原七海有得訂了
等amiami開訂即入

Who

我地有位手足user name就係
在原七海

抽檢
不過之前聽都係拆一兩個
今次成批盒盒拆 仲要內吸塑都拆埋拎出黎逐個check

有必要咁做咩

表情唔似, pose奇怪, 要用頭髮支撐咁
淫蕩而不性感
狂三控都表示不了
等花魁道中算

出左公告 可以退貨 冇得換

除左佢
係唔係其他都會咁
即係米青 孤 月
行貨都會係上面運落黎

咁又冇聽過香港有發生咁嘅情況
之前呢到有巴打有入赤坂
可以問下佢有冇出事
除左甩頭
甩頭就係運輸問題 頭太鬆 好易震甩

個價咁靚 肯定會搶

俾巴打你搶左

我都想係我

果個巴打咪係你

我online shop訂

荻野アつき 快過魔神

我喺日本買過佢嘅書

五巴可以幫佢換衫

個面相好似怪怪哋
同埋送底褲係咩玩法

3D print 義士公仔

擅用推文回覆

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

對眼太閃
為咗個body我訂

宅男搜集部件 製示威模型

宅男搜集部件 製示威模型

宅男製作了一套示威者的模型，除了頭盔和衣物，還有木盾牌、水馬及用棉花製的催淚煙。

【本報訊】昨午的銅鑼灣，忽然下起大雨，且連綿下了數小時，可是雨中的人潮從未散開。下雨那刻，記者正在訪問製作示威者模型的一群集會人士，他們被雨水淋得全身濕透，但仍然笑說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」後來，人群突然有幾個坐輪椅的示威者過路，人們紛紛讓路和替他們撐傘，顧不得自己會被淋濕。大風大雨裏，香港人用手中一把傘，扶持彼此。

記者：趙曉彤

相關新聞：警西環屯重兵 見黑衣即查

維園外，有不少人蹲在地下，對着一套迷你的示威者模型拍照。這套模型，是戴口罩、眼罩、頭盔、穿着「香港」黑恤衫的示威者，也有記者，還有水馬、鐵馬、垃圾桶、以及用棉花製作的催淚煙等，仿真度甚高。

喚起玩具界關心

製作者之一林先生和陳先生皆表示，他們平日給人的印象可能是玩玩具的宅男，而其實在玩具界一直是少有談論政治的，但他和朋友因為反送中運動及對政府的不滿，就在兩、三個月前開始，決定製作一套相關的玩具，帶到街上拍照，希望可以喚起玩具界對反送中運動的關心，同時也讓其他人明白，即使是玩玩具的宅男也好，其實他們留在家裏亦會接收到不同的資訊，而同時，宅男也是可以上街發聲。

陳先生表示，由於這套模型的主題敏感，所以現成的器材不會在同一間玩具店買到，購買散件的難度甚高，但既然他們很想製作出這套玩具，就逐間逐間玩具店去買一比六的頭盔、鐵馬、垃圾桶等等，但最後所有材料其實都可以在香港的模型舖買到，就連示威者身上所穿的迷你「香港」恤衫，也是購買得來的。

陳先生說：「慢慢找是一定找到的，因為上街示威者穿在身上也不是很特別的裝備，都是普通工程帽、手包保鮮紙等等。」但在搜集零件的同時，他卻發現平日很易在玩具店購得的3M口罩（在替模型噴油漆時需要用），竟然有很多玩具店也買不到。

6月9日有一百萬人上街，政府卻不回應，林先生和朋友便打算製作這個主題的模型。終於在幾天前，模型大功告成，但直至昨日的維園合法集會，他們才敢把模型放在街上拍照。令他們驚喜的是，很多香港人也停下來替模型拍照，並跟他們說加油，令他們更感受到，大家其實是很愛香港的。

相關新聞：醫護撐爆眼女 聲討高永文

斥政府無視市民

兩位宅男只曾參與過6.9一百萬人及6.16二百萬人的遊行，兩個月後帶同精心製作的反送中模型再次來到維園，是因為感到政府完全無視市民，即使已到了有少女右眼中槍和封機場等局面，也是完全沒有回應，所以他們認為必需要再次站出來，以及在街頭展示這套模型。及後下起大雨，他們一邊收拾模型，一邊說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」

上一則
上一則
法政匯思：警選擇性執法

下一則
下一則
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完

警西環屯重兵 見黑衣即查
醫護撐爆眼女 聲討高永文
年輕人製爆眼Minion轟警講大話
勇武派卸下裝備 做一日和理非
無懼金手指 國泰空姐上街
公開信：下跪不能絕處逢生
抗議港航打壓 50地勤請病假
DSE考生撐罷課：講緊香港將來
派191億 買不到港人良心
阮民安：港人似我打不死
錢志健促地產商發贖罪券
張達明：和理非要為青年豁出去
法政匯思：警選擇性執法
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完
流水式集會 軒尼詩道順逆並行
巴黎黃背心聲援香港抗爭
親中學生暴力踩場 澳洲議員轟中共操控
警SMS提示非人人收到
水炮車黃竹坑戒備
內地網民夜貼小字報打氣
台「巴哈」網似連登 免翻牆暢所欲言
官媒譏示威者蟑螂 不提維園集會
葵芳人追究警放催淚彈
梁愛詩拒答駐軍殺人權限
促美制裁港府 白宮聯署達標
黃之鋒：市民爭取自決權利
張建宗陳茂波學舌抹黑抗爭
無懼京官林鄭文攻武嚇170萬和理非 堅持初心

二手？

我訂Erika算

BTW頭先grp見到黑獸女王3500

試作嗰陣反光好撚正
無啦啦走去消光

Which gp

呢隻隨膠附送1:1內褲啵

等巴打試伏

香港二手玩具買賣交易區：動漫人物 PVC FIGURE GK 手辦 DOLL 人形 公仔 FIGMA 高達 模型 粘土人 扭蛋 超合金

炒高咗幾多？

如果代版 一千四百幾

Binding本身都咁平？
以為要二千頭
炒到呢

摸人巴 之前好似話$2080入手
我online shop $23XX

又係呢啲俾人恥笑

商機無限 超限量 有升值潛力 鄺世傑作
炒價十萬 只賣3500 你值得擁有

我Buy佢嗰句高收藏價值喎
至於會唔會用3500黎買就另計

Ken Tse 係咪 警品啲熟客
食完炒諗住搵人接貨離場賺一筆

有價冇市

神人Ken Tse 教你炒咸膠 炒到上樓

咁都開post
遊巴咁方丈

佢都係想炒賣搵錢啫
我幫佢宣傳又點話

有價冇市冇腦

對番Amazon係良心價

Amazon 黎做標準

我地熱愛咸膠 見到炒家就要屌

揾代購係台灣都唔洗3000

1/4 我比到盡 2400 都好肥仔啦 仲3500

巴打去問候吓佢啦

黑貞 乳上

幾時會出

十月十一月
如果唔再延期

乳上可以拎黎做聖誕樹

封面三隻有訂
黑貞 乳上 2b

把槍無特效的話就完美

得一隻有訂

見到狗保就覺得好伏

買十隻 做旋轉木馬

August 2019 ⇒ December 2019
Saber/Altria Pendragon (Alter) & Cuirassier Noir

4個月

冇訂 唔關我事

搞到我又想買料砌

宅男搜集部件 製示威模型

我都想做一隻

買Hisasi本 但係無咗隻膠

屋企有嘅料
黑警 s10 gas mask
黑警870
黑警螢光棒
黑警索帶
可以砌畜龍

到時飛返香港買

砌黎重演暴力場景

人血饅頭

人神共憤 蝗蟲去日本神社咒罵香港

蝗蟲最近不停搞鳩日本

差唔多啦
個3m respirator我見外國網買都要$10 usd

咩膠

1/4 Lily

on9,明治神宮恭奉明治天皇㗎
明治天皇恨不得你中國滅國變日本殖民地

佢地真係好撚煩

人太多

潑墨嗰個洗定八月十五同糾察長一齊坐啦

影得好靚

果條友係咪睇太多死神

我都想砌201萬人出黎影相

我有201萬精子大軍

人神共憤 蝗蟲去日本神社咒罵香港

幫推

人神共憤 蝗蟲去日本神社咒罵香港

膠post講番膠先

結果係買咗

屌佢老母，你自己鍾意咪自己寫完掛上去算
突登走去人哋塊祈願版上面又鬧又畫花，咁撚無品，仲要喺神社前面
我鬼唔望班死賤種一世俾神詛咒!!

我都想講

我都記得佢上次話無錢，仲要留多幾日唔知點算

咁先係真之仲間

頭髮出晒事

個咀差到

唔知係果條女影相影得差
定係佢中Sad

是咪買左翻版咋…

黑夜過後，黎明將會來臨

對比起正版個髮色淡左
而且個上色好粗糙
手指好圓潤
件衫應有既陰影位冇左
個吊飾個質感都係好粗糙
所以我判斷佢係老翻

我喺mfc見到條臭雞貼個review出黎
開頭仲諗我睇錯定係佢影相屎

1定2？

咁睇又好似正常？

1100 不了 等白
你訂咗2白未？

阿美阿美好似仲有

大胆セクシーな開脚ポーズで立体化！ソル・インターナショナル新作美少女フィギュア「デート・ア・ライブ 時崎 狂三 刻々帝＜ザフキエル＞使イノ休息＜リラックス＞」発売決定！

不了
呢隻玩色氣得黎冇美感，Alphamax隻內衣版真係高幾章

有冇買巴打有入呢隻斑鳩？想問下實物整成點？

現貨圖幾好

之前都有巴打話呢隻正

呢隻咁搶手 驚佢閪價

斑鳩黎講，最正係咪呢隻？定係vertex爆衫果隻?

講好睇Vertex果隻最好睇 有刀型好多
但果隻出咗太耐啦
你搵唔搵到condition好嘅貨先 怕唔怕出油先

賽車新咁多 你要搵新品都唔難
仲有得cast off

爆衫果隻係amazon都搵到既，其實我成日諗買d開過既會唔會冇咁易出油？

ナルメア隻pvc點解咁貴

係時候要接觸新世界

屋企坐定定收膠

屌你老母
好彩上次我放半日假伏鳩個郵差
明明有人係屋
仲想派卡仔叫我郵局拎

你點知佢幾時嚟

日日派信都係差唔多,除非落雨

差唔多時間

你果邊個郵差咁狗既

入咗隻舊膠

日日有事發生
開唔撚到大膠

開完塞入櫃就算

我開就影相
一係就唔開

Ht mb check完qc就收盒

琴晚已經痴9線
今日呢單癲撚咗
想像到義士係狗屋係點

訂左再販
仲加左價

唉巴打依家壓力太大
最好搵D野減吓壓 好似開膠

alter出D膠大腿個質感真係其他廠無得比

大脾黎講我地仲有Rocket Boy daiki

好人卡

將軍澳

我都訂咗
好期待

Rocket Boy 啲膠副Body
如果QC再好D就prefect池

下隻唔太敢買

始終聽三大神話 跟返Skytube

但係我隻Lily就無

好呀

佢係大破version.

出油事少,浸吓硯水都還好,我隻娜歐十幾年都仲無咩事
全件衫都係破損...

你怕唔怕件衫會碎先????
要考慮埋呢個風險

今年年尾隻吹石花都好正
但係想等下個ver算

幾可愛

有巴打知cosplay瓶兒嘅係咩角色

貓巴 呢度巴打
一人一set 金瓶梅
你入會就要跟我地

金瓶梅

有蘿ver?

訂單王竟然唔齊set

你求負皮?

我今個月先入坑已齊晒金瓶梅
半個月買左5個sky tube 覺得自己有d痴線

對瓶梅冇愛

買左金 無瓶 訂左梅

想問巴打仲買左邊2隻

佢仲有神社妹 祭典妹

今個月
雨宮臯月係另一位巴打貼開箱圖，老實講見到佢口水咁唔多鐘意，而且太多布

大家遠離三次元臭雞
專心玩膠 一個仙都唔好益港女

搵到冬月

條片講咩
㩒都廢事
遊巴你share膠拎好過啦

條女講港女合理化做賣身
PTGF 係正當職業唔等於妓女
唔小心上咗床係因為男人利誘
係啲男人逼害佢地

個樣

不分化

睇左一分鐘都冇，見到訪問個戴口罩既肥婆肥到咁都夠膽出黎做ptgf,目測200kg，收費$8000，已經反胃唔想睇落去

唔係分化
呢啲PTGF 好多熟客係警犬
而且佢地俾示威搞到無生意
佢地係深藍嘅

8000不如拎去買晒我個名算啦on9
隨時搭多隻吹石花都得

所以玩膠其實唔貴
起碼明碼實價

匕首妹呢

籌碼版

圖2有出過膠？
圖1我都會買

圖2連色都未上

2未出 但Skytube已經計劃好要搞

計劃好通常會幾耐？不過我估至少兩年以上？

邊隻匕首妹

佢有灰模啦

你等下一個WF 應該上好色
然後兩-三個月可以出閘

狗屋隻明日香好似唔錯

N社嘅應該有排都未出得

礦石與二氧化硞
睇得好傷心 丁唔落
大家閨秀去做雞

想要第二隻

同りんどう嗰三話一樣,都係講萌妹小天使向墮落說不嘅故事

城主個女 身邊所有男性都當佢係雞 連呀爸都係當佢係雞
所以佢同雞交換身分 兩者都無咩分別
女人社會地位幾高都只係雞
我認同犬江嘅睇法
但不自覺地有少少同情女主

好正

唔洗食卡餅

改食薯片

巨乳ファンタジー アイシス 1/6 完成品フィギュア（再販）

好似再販 睇吓啲評價點先啦

靚野嚟
當年少數炒得起嘅壽屋

壽屋係咁上下啦

唔知759入唔入呢

上日文班果啲人有掛佢地食

有排佢地食

睇睇下想訂埋吹石花

賭けてみる？

呢個版本個正式學名

睇多幾眼驚忍唔到手

吹石花問你：要唔要落注呀？

好想落注

我覺得籌碼正啲

想做大人 唔抉擇

WNB

筆直要預留俾旗袍妹先
有多餘先買其他

想等人放冬月瓶兒
但係兔女郎都好正

影完隻美紗姐姐發覺中咗sad

俾宅爺傳染咗

又關我事
中左咩sad 影出黎比大家睇下

我隻莉莉安娜都等緊售後
我拎撚錯左第二個email 冇用native ac 嗰個e-mail send申請
依家個CS左問右問攞proof

下個post 用美紗打頭陣

慶祝開到第40期

第40期擺晒冬月咁多張畫打頭陣啦

要進行改版 換走魔神貼圖區

你想要冬月

加晒我個名 仲有咸惠 吹石花

巴打咁快俾遊巴感染咗

我都感動咗好多手足一齊追咸膠

旗袍妹正到

影黎睇吓有幾正

我依家係
冬月茉莉金瓶梅 無野好影

果條友有大脾鍊金工房
呢本網上杯售咗
UR 嘢黎

禁售

都要俾銀包休息吓

全部都充公

我今個月冇買過之前玩開個d玩具，冇玩任何課金驚，所以暫時比較鬆動，想日森買埋隻白咲天音，不過二萬五有少少猶豫

點解唔香港買

eva5號機

其實佢個樣真係好得人驚

5年前啫

造得唔吸引 買唔落手

隻膠衰咗係對眼到
我覺得

body超過一百分

好過上面隻Thomas先

In 百式巴，宅巴，淋巴
We trust

Skytube圖鑑

you don't trust me

Figure討論(40) 823 死線! 義士都出Figure 宅男都可以抗暴政

今日元朗 明日香港